班狗真係好撚驚喎

條街所有搬得既野都運走晒佢啊笨

Pokemon go真係好好玩

元朗老婆餅好出名

唔比搭巴士?

巴士都冇得搭 mtr可能聽日封站唔開

輕鐵有d路軌旁邊係咪有d石仔
使唔使清哂佢

斬腳指避沙蟲

宵禁

唔駛驚唔駛驚。
傻豬豬嚟嘅。

有咩好驚喎。

又嚟多次同社團合作咪得囉。

其實聽日大家都肯定會行出大馬路
輕鐵同巴士一定停